
                      ¿Te gusta Padre de Familia? Esta es tu película. Si no te gustan la acidez y el humor cabrón del amigo Peter y su gente, mejor que huyas de ver Ted. Yo por suerte estoy en el primer grupo y me eché sin duda unas buenas carcajadas. Un 7.
        
            